尖沙咀要人呀dnlm！

和勇都要呀！
咁少人聚集點變裝啊！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推

27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會

香港人抗爭日程表

唔撚駛驚啲狗，而家佢仲係文化中心俾手足圍

Push

推啊屌

長者多過後生仔

推呀！

push

Pish

香港人又遲到

人呢？

已到

自己睇下主辨單位個文宣先啦
依家唔夠人就叫勇武加入？
當勇武係condom?

我當自己係condom??????

18區開花

笑死。

出

推呀

快啲黎喇

和勇不分囉，警犬要搞野你100%和平都捉尻你架啦

黎緊
要唔要帶gear

帶

建議勇bb快閃第二區好過

等緊巴士

推幫手推

愈來愈多人啦

香港人好野

好多人湧出黎

等多啲人先

又話和平遊行唔帶gear

想問係集會？
定會移動

係現場 見到少人到 仲以為已經贏左

Diu 巴士唔入尖沙咀
如果搭黨鐵
咩出口出好啲

去tst就唔好帶啦
岩岩又捉左個 你咁急
又瘋狂搜身 一搜有裝就拉

尖沙咀現場有手足被捉FOR RTHK

集會

好多後生被拉

屌而家淘輝得4丁友渣，咁撚好機會唔打柒佢等幾時

現場有無人打波阿

【1520 尖沙咀】

網民發起今天下午三時在尖沙咀梳士巴利花園舉行「追究警暴、連繫穆斯林、守護公眾、與記者同行」和平集會。下午大批警方已在尖沙咀一帶戒備，並在3時於彌敦道拘捕一名男子。

搵食架生請收好 各位師傅

開始多人

尖沙咀有幾大？

咩出口都去到太空錧架啦

做咩過左半個鐘都未開始㗎？等緊咩呀？

有咩睇？
唔好話咩取消
叫完人嚟之後叫人唔好去即係送人頭

L1

想問現場黑衫黑褲黑口罩呢啲咪拉硬告得入蒙面法?送頭都有既

我想問咩出口會小d黑警

其實大家喺到等咩

利申, 今日睇 live, 感覺上連登出post 的人仲多人過現場手足。

仲相信會有和平 傻豬嚟
由冇不反嗰刻已經知
唔會和平㗎啦

其實點解呢個級數仲要成日落場 真係睇死人唔敢打鳩佢

L3 L4 L6
如果無封

I'm going there and almost arrive!

四隻狗可以係人群之中咩事都冇慢慢行

因為博升職。

係囉條友成日高姿態乜gear護頭都無方死人唔知佢係話事人...擒賊先擒王!唔通又係利誘成大舊肥🐷肉

一睇就知你唔係尖咀

希望多啲高大威猛去尖沙咀
毒撚就算鳩數啦

跟本cls，成場勁撚多人，中間得佢4丁友冇人敢郁手

疴完屎光速到緊

依家大西北會唔會遲

喜來登外黑旗

黎緊

人太少真係搞唔掂

推上去

已黑旗，自行決定

出嚟啦屌

我都想講
勇武好重要
今日要休息 求求佢地

開始多人 + 黑旗

和平、理性、非暴力，你估流架？

屌!好撚明顯想拉9個勇武!咁樣放佢走顏面何存!所以外圍防線舉黑旗清場

明知有集會都唔封站，傻狗意為個個同佢地一樣毅進畢業咁低智，會走去送頭，你地慢慢慢罰企

咁嘈咩少人呢？

見到個鬼頭指揮官乜撚GEAR都無
咁危險都唔著裝

咁先好 對家成撚日睇住呢到出招

結果真係無大台 全民皆兵

尼緊

點解今日咁少人？

果4個既右手邊不足40米 有兩堆防暴到時真係打 你地又話送頭了

紅磡/黃埔入場

咁快出黑旗
戇鳩

1533 深水埗狗屋

盡量唔好去深水埗

得好少人

好多人係彌敦道過唔到黎班狗封左路

嚟緊啊屌

有事都走先啦

兜尖東啦

跟大隊 唔好走散

連係公園都企唔爆

Tui

pish

721

有裝要考慮清楚
如果要入去有一定風險

好撚多狗，入左商場避一避先

人啊

外圍封撚曬入唔到黎

廣東道！

好少人冇女

入面啲人諗定點走啦

打緊啦

出咗煙

戇居，你估我地唔想入，由旺角查袋查撚尖沙咀，我哋唔驚姐，和理非點敢出黎

利申：避緊

而家點去尖沙咀

出去啦冷氣軍師

已經打緊

開打緊

放咗TG

半島對出

女狗比人打到到

集會嘛 唔係咩 咪企完地

收皮啦個文宣趕勇武走

15:39 尖沙咀放煙了 (近太空館)

睇到好爽

要人呀

推推推

應該走唔到

催淚彈

又出tg？

condom

再推！

已放 TG, 今日宜休戰

打狗唔爽？

今日居然無譚仔po

推！！！！

幾十隻popo就搞掂

十八區

岩先出左tg

做乜撚呀，集會都射TG

手足黎旺角太子佔路分散壓力啦

黑警向坐係現場嘅和理非放催淚彈, CLS!!!!!!!!!!!

話咩和平集會

陶輝果邊得6隻狗???

一係轉場勇武
一係散
今日唔會比你和理非集會到

人多就唔驚

其實好多人黎緊 不過俾車同狗卡緊

有一個tg係記者前面爆

開花啦

現場唔好再大叫放人啦好嗎....有手足聽到好燥

要人，建議退去旺角太子方向

搞咁耐 睇嚟個到全部和理非

本身就冇不反
一定開波

要畀D教訓果班和理非搞手。

畀佢地睇下和理非既下場係點

點解？

仆街陶輝突登挑釁和平集會

一係搶一係散
再等一定一鑊熟

幾隻狗 百幾人圍
企係到等佢支援

【1539 尖沙咀】

在梳士巴利道有多名警員被示威者包圍，雙方發生肢體衝突。有人襲擊警員，有警員用警棍、胡椒噴霧還擊，亦有施放催淚彈。

真遍地開花 手足安全歸家

收皮啦又想分化

算啦大家目的唔同
唔好鬧啦

( Show Blocked User - 思覺脫. )

又一個不願聽真話既連登仔

岩先有份打狗既手足 要換裝換髮型

尋日好似見有幾個話已獲發不反對通知書
fake咗添

今日有無不反其實

又冇舉旗狂出tg

抄哂牌好難搶

乜勇武一日就一世都要勇武？
唔可以放低gear變返和嘅咩

一係走一係救人
叫乜撚

痴撚線
係咁射
好多中年長者都無裝

正 和理非都搞鳩市民 又可以對外宣傳 多謝和理非手足

唔搶都起碼入去打狗

叫兩野就會放咩
唔敢救就收聲唔好9叫

咁就問名 然後散啦
條dover 打晒電話吹雞

得幾隻狗都可以企定定咁惡
香港人真係好撚仁慈

問下個搞手囉話要和平集會呀嘛

又對記者噴胡椒水

開始打啦

唉 冷氣軍睇直播.... 依家比人佈撚晒陣 走都走唔到

放咗tg啦

好似好少人

dllm 小人到

一打就拉
唔好送
走啦

狗郁舉旗叔叔，之後就開拖

廿幾架狗車由旺角向尖沙咀進發

你spin 去個搞手做咩
係班黑警一早已經發癲

癡線推好撚快
有個垃圾陶輝係到d狗既行動力高好撚多

入都入唔到

真係害撚死人，因為咁樣，好多人都唔帶裝，而且好難中途加入

今日打撚柒我地 班狗依家玩一時時難捉摸 等你一放鬆左就捉柒你一大堆

今次值得推到世界關注
警察用暴力鎮壓反對警察暴力嘅集會！！
俾全世界都知香港政府而家係
順我者生，逆我者亡

我意思係上面有個人話 今日係和 所以有人叫勇唔好出嚟 所以咁少人

我心諗 咁勇唔可以變返和 出席嘅咩 我純好奇啫

由佢地叫啦。

叫左就當做左，佢地良心就會好過d

頭先咪有幾隻俾班阿叔打囉

今日好少人

對唔住各位手足 我今日病咗嚟唔到

你係咪搞錯左d野?

拿我冇老屈架

其實頭先得6隻
真係應該教訓下佢

出得黎唔可以叫和啦

要人做乜先
行到海旁唔知做乜

真係好仁慈
幾百人圍幾隻狗

不嬲同fd都會 係和變唔到勇咋嘛

你去阻止囉
冷氣舒唔舒服啊

其實我就係咁既意思

魔警一出現一定唔和平架喎

推呢個

我回應緊某巴打嘅嘢咋 唔關而家發生緊嘅事 無視我啦

乜撚嘢呀講好咗和勇不分啦屌你老母

on撚9，blame the victim?

轉場定點？

定翻各區開花？

地面係唔係封晒所有入到尖沙咀嘅路

文宣方向係狗暴力鎮壓宗教集會，同中共一樣打壓宗教

和平集會都tg

紅磡行到

開花啦屌

而家仲使唔使過嚟尖咀
無gear 過係咪好on9

係無用
但手足起碼知道有人support 佢地

班狗自己都未上豬咀
射TG

和唔和平集會 班狗都開你波架啦

彌敦道行人路 往尖沙咀碼頭方向 已築起封鎖線

終於有人明 不過對家都放tg了 如果真係得和 要be water

唔洗入，散曬，去其他區行街算

文宣一早就話唔好衝唔好中計依家就真係中計啦

應該推呢個而唔係去怪主辦人囉

咁而家出係咪出旺角行街

開花都冇人

下？搞手自己一手做成。

呢d叫自己羅黎

根本唔比你聚

狂噴胡椒水同放tg

肯扔同用遮篤佢已經好好，唔通你想殺狗？殺狗靠你啦，唔割

仲搞？
都11月啦 唔理經濟？

唔好過住
真心好亂

我打算由佐敦搵路入

即場討論post五毛黨全面進場，請大家注意！

屌有隻狗話今晚有排玩from高登live

快啲過嚟反包圍

搞手係唔係香港人？
魔警一出現 遊行定集會都唔會和平

be water 好似俾人忘記左

多撚到
全部都係block 左既人留言

集會唔撚掂，黑警可以好容易圍尻你
遊行起碼可以拉長戰線

小心，油麻地重狗

冇左黨鐵

18區

收皮？

搞手想要和平咪不反對通知書囉
四個月啦屌你老母仲未知啲狗亂咁嚟呀？

係搞手叫人唔好黎。而家就話人唔出黎幫手？

出旺角行街

轉去觀塘開花？

冇

dover 喺到條撚樣係會推d 防暴上去打
唔理堆前線有無危險

次次條撚樣喺到都捉仔

警方用暴力搞反敬暴集會

狂開槍呀屌

前排拎撚哂槍
CLS

咁我過紅磡stand by 先
希望晏d可以行到去尖咀

其實咪有講自覺有風險咪帶gear
咪即係叫勇武自己判斷
而和理非不嬲都無乜帶gear架啦

子彈放題中

好似準備行，但d狗包晒唔比你行

射左好多彈

冷氣軍師係咁

尖沙咀已經入唔到去，出旺角行街唔該

半島個邊都係狗

轉場啦屌 旺角或者邊度都好 唔好戀戰

推啊，怪搞手做乜

轉旺角定觀塘

出去喇 鍾意遲到既連登仔

旺角都有幾隊系街巡緊

thanks

推呀，尖沙咀已經入唔到去，出旺角行街呀

講仁慈就比人話冷氣軍師

be safe

你都痴鳩線
今日人數已經顯示出文宣出左問題啦on9
我可以代表所有冇去到既勇武巴
自己唔檢討就淨係識屌人唔去
垃圾

室紅磡海底隧道有冇得諗？

岩，今日夠和平而集會有宗教元素班狗都亂黎就更加make到noise助攻人權法案，睇清楚啲集會係有muslim宗教元素

出黎呀！

文宣做乜

瘋狗症發作

其實你預唔係建制or藍屍搞嘅以後唔會有

人咁少。行乜春。都塞唔爆個公園

尖咀要人

尖咀 應該多方法散嘅
紅磡 尖東 去土瓜灣
再唔係 過咗海 喺東隧過返藍田 或者北角碼頭過返觀塘

搞手話要和平

而家幾和平

收皮啦屌你老母
文宣叫勇武退場
奶野就叫急要人
老奉幫你擋子彈呀

有兩個阿姨坐係地下幫手拖住班狗 唔比佢地開槍

去九龍灣

現場呼籲離開tst，表示現在困獸鬥

困左係入面?

狗狗乖
返你老母個到訓

應該有好多人喺外圍觀察
唔敢入呀
不過集唔到人好難行

手足唔好留是梳巴公園啦 你地點走啊！

其實今日既文宣好亂
去到今個星期先有文宣
仲有又話遊行又話集會
同埋搞手尋晚出post先話要糾察
btw 冇不反洗撚要咩

一定易散過灣仔

唔走就係困獸鬥

下次真係要有plan b
一重狗就五大區開花

紅磡 油尖旺都有狗

自己睇

星期日有集會！！！

冇攞不反仲想和平

0機會啦大佬

觀塘好d ,因為本身觀塘有活動

岩岩訓醒？

dllm 少人到pk 直接投降好冇呀

咁旺角而家有冇手足

講咗3點行，已經遲咗起步

旺角全面進場

唔係星期三已經出咗啦咩

出左橙旗！

幾百人圍個總區指揮官成十幾分鐘 可以平安無事 我笑左

要文宣

現場和理非引左班狗入去，勇武應該就應該其他區開花喇，仲咩事仲要叫勇武過去送死？

點解現場話向鐘樓行，又有人話向紅磡
鐘樓無路走喎

小弟睇蘋果直播, 尖沙咀淨係聽到好多人 yell, 好似打緊仗咁樣

哦 明白了 唔怪之得啲狗㩒住嚟打

尖沙咀狗屋重狗

五毛你老母咩盲閪
依家好和平呀

有出現日程表 但唔係文宣
同埋好似星期二突然出

同感 勇武自組開 花

班狗果隻咩豬咀黎

最正路係行去紅磡

一定軍事用

又分化

搞和理非活動=當勇武condom

繼續笑

和理非仲出唔出旺角好

向鐘樓行咪行返入尖咀

出黎救d 後生仔！！！！！

同埋梗係叫當地嘅人 即閃啦 be water 散咗先算

鐘樓海旁一路可以行到去紅磡?

加油呀隊長G

旺角邊度集人

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

同問

我和，食撚咗tg, 走人中

小心有鬼上黎叫特定地點要人

BTW 攝衫

無個直播見到有人群
依家公園情況點？

和理非不嬲唔帶gear
識照顧自己㗎啦
使乜咁擔心

推呀屌 唔好金魚記憶呀香港人

鐘樓相反方向先係紅磡wo

一時話遊行
一時又話集會
最重要係叫人唔好帶gear
根本參加人數已經話你知
文宣出左問題

未開始
已經一直叫勇武轉場
冇人理

收皮啦你

你有無出過去呀？

而家係唔係現場呀？

我都唔知係正常定唔正常

冇
行住街先

清真寺嗰邊又出哂黎r ot

佢地自己話唔要勇武 和平進行
身份只係和理 唔可以勇武

Gogogogo

rthk播梗

小心黨鐵 好多狗

又真係聽到噃

的確係，
一開始又話遊行
講講下變和平集會
而家兩頭唔到岸

痴線....DL

和勇是性動性質,不是群眾分類

大家離開海旁！！好易比狗圍！

No sir

無 我唔係話乜野 唔係分化 只係覺得疑惑

唔夠人呀屌
反警暴集會睇到警察好暴力

旺角行街 1

收皮啦五毛分化撚 個文宣有乜撚問題呀 屌個文宣做乜

旺角開花啦

要人

屯門出緊黎 想問依加應該去邊到..

而家去邊區

旺角，彌敦道Standby

去油麻地先再睇情況

千奇唔好入尖咀就啱

d人係尖東同紅磡散左

和理非都出得？

又話和平集會？
未開始已經睇死你
到底香港人幾時先可以實事求是

不了，在家打緊fifa20

今日講明和理非 班仆街popo擺明玩尻我哋
唔好以為咁就可以嚇怕和理非
我反而更唔怕 係你班仆街迫我哋咁 吊你老母 狗

太空館附近重狗

因為要好有勇氣呀

因為個個都諗住有人會做呀

出 喺後排幫手嗌下 睇下咩環境都好

真係CLS， 明明係和平集會，一班狗出來ON99又截又查，無啦啦又放TG，明係想打壓和理非。 老實講，仲可以點忍?

利申： 係現場食TG中...

彌敦道推進梗

支持開花

裝都未變撚到

今日究竟去唔去尖沙咀返工好，完全唔知今日有集會，無見文宣有，睇live好似唔安全

你條垃圾係現場？

老實講 香港人除左忍仲會點？

自己玩自己炸
要和平集會咪拎不反對通知書囉

其實無不反對通知書=無和理非，無不反對通知書下和理非一定要執生

好多已經變哂裝
喺旺角行街

呢個post屌鳩手足、發悔氣嗰啲，全部都係5毛

18區開花啊

有冇手足講下現場點，留係自己區開花定出黎tst

旺角冇人
遊人就多

人咁少開花同送頭嘅分別係....?

知道！

出唔到既轉去觀塘或者旺角行街!!!

好多悔氣撚

咁留喺現場？

冇去尖沙咀既勇武
去返自己區開花

P牌仔 想點

上次尖咀都講明和理非咪又照掟汽油彈.

收皮啦垃圾
班狗發顛打人關我地咩事呀屌你老母

港台影住位手足咩事？

岀緊嚟巴士路途中～應該唔去尖沙咀，陣間喺旺角落睇下環境先

幫推

勇武都入唔到尖沙嘴
更何況成個油尖旺都重狗
你係想入黎俾狗打定想點

16:09 蘋果直播: 好多人行去尖東方向

要好撚多人呀

呀係呀係呀,咁由佢地俾人拉俾人打囉,俾你做子彈MAKE NOISE

我會同朋友相討轉為平日搞大型集會同行街活動，睇佢夠唔夠薑返工時間放TG !!!

公園嘅手足盡快搵路走
或者企入人群堆度一齊走

好撚on9，有出去都知勁多老人家同c奶都屌狗，係得連登d分化同發悔氣狗日日係到放負

人少先易走喎

咪再互屌 呢d係打手玩分化 唔好中計
大家要團結 互屌只有分化

今日完美展示差佬自己製造既社會動盪

開始封到去尖東

夠晒和平又有手足俾狗咬啦
左膠笑佢送頭未？

你地嘅問題係在於未認清班狗有幾癲，仲以為佢地有一丁點良知

有d可能睇live屌人

每次都係咁，都廢撚事理佢地

如果咁都要打壓，我地就應該搞平日返工時間既大型集會，我唔信佢夠膽係返工時間趕人又放TG !!!

即時1610 深水埗開出水炮車

冷氣涼唔涼

好奇怪 一個總區指揮官都可以落單 搞乜柒

尖沙咀警署對出冇乜野，但警署頂d警員大聲公叫d舖關左佢，然後大批防暴佔左幾段行人路叫人走

跟住又話好少人出

DKLM!!!
成個公園都係阿公阿婆一家大細BB 車， 你掉tg 入個公園正中間！！ 果度有成過萬人呀！
黑警擺明要幫中共趕盡殺絕和理非！
解散警隊， 刻不容緩！！

建議大家出嚟幫手分散下黑警兵力

雖然可能有啲遲，尖沙咀呢度我哋盡力搵路走拖住啲

你哋幫幫手盡力咁開花，我最後嘅願望

涼啊 唔好意思 下次出番

旺角行街中

切合大會主題

向後行街

去旺角

涼住睇中計撚左膠食彈好爽呀

頭先有狗落單?

講真頭先有人敢帶頭用遮打狗已經好好，個個都空裝對班又重裝又有棍有槍嘅狗，隨時啲狗唔夠打又開真槍

睇得出班狗真係唔想香港平靜
講明和平集會，佢由太空館清到尖東，再封埋彌敦道想掃上去

總區指揮官陶輝同兩三隻狗

高鐵 = 中聯辦
點會比你地搞

似犬

黑警老婆俾屌緊呀

我知錯了

重點冇勇武

今次太少人，所以驅散到

油麻地 水炮車

⼁旺角彌敦道屌米對出3架衝峰，手足小心

點解唔見你埋去出神獸既？

今日係正九龍酒店丶半島酒店丶州際酒店丶喜來登酒店個十字路口放TG真威威囉

化武車係油麻地

有出去都知其實都多人，現場咩人都有，鬼佬都有，係無連登個d冷氣分化放負撚

依家大隊行去邊

搞重慶同南亞手足

有冇私了

今次文宣好亂，太遲先知今日做咩

油麻地地鐵，好多狗

尖沙咀又平靜返？

無

向尖東同紅磡方向散左

整個和平集會就Anti police brutality
開始一個鐘都冇班popo 就解釋晒點解會有呢個集會
好撚野

勁危險 千祈唔好出呀

自己區要人

中環碼頭有十到二十隻持盾防暴

D差佬會唔會又諗住搞9清真寺？

仲要成功拉左個口靚仔

Pishhh

全部都係狗

冇勇武手足
對面路幾十防暴
地理位置閪

明明啲阿姨屌狗屌得最勁
又大聲又串

搵人兩三句
整理一下集會仲有冇得唔得?
退到邊?
仲有三點發生咩事?未夠一個鐘出彈?

朽朽米耿朽劣杯尸

係囉講到好易咁

見有扔佢同有呀叔用遮篤佢地
你無可能私了佢地，佢地成副甲

係
班冷氣撚就最勇武

退到邊就唔講
3點前班狗就開始stop and search
到開始拉人
和理非屌鬼
就出彈 完

tst隊狗真係4面楚歌又口哨又噓聲

16:23 蘋果直播: Nathan Road 近清真寺好多和理非

文宣班友都鬼鬼地, 明明寫集會, 但又變左勇武遊行, 港共好似一早知道佈哂重防咁。

本身有班狗係重慶對面 退左adidas個邊 跟住無耐又跑番過黎
舊劇本

遊戲好似係連登仔自己講

OK
我本來想出
我都覺得突然
明明未有勇武就出彈

遊行

點呀五毛打手

台灣旗伯伯

佢有冇事

16:25 重 Hing 大廈 20 幾個 popo

尖沙咀超重狗 唔好嚟

唔可以咁講 如果成數以百人都私了唔到兩三個黑警 呢個講法唔合理

不如話今次嘅示威全部行和平路線先意外放過左隻陶輝

半島路口成咋狗晌車路罰企
太空館門口成班阿叔阿姐晌度屌緊狗

其實以後有九龍區遊行/集會
唔應該離開尖沙咀
咁先可以比全世界見到香港既情況
最緊要係尖東/廣東道
多5星國家酒店

其實今次算係咁，本身係遊行，然後冇啦啦勁推和平集會。
今日個到咩人都有，有老，有bb,有行動不便既人
個班狗冇啦啦係街到放tg 冇人估到。
手足好多冇裝，我自己都冇
所以全世界跑去紅磡

而家試下返去tst 睇下咩樣。

當你地幾十個撕開佢副甲，佢可以名正言順開槍射你，佢係手執一把長槍同袋中一把佩槍

用下個死人腦啦

你宣傳得 要多人 就預左重狗啦

仲要集會黎咋 重防有幾出奇？

旺角行住街先定集合？

佐敦 尖沙咀 一帶超重狗

清真寺門口封哂
尖東站巴打小心

佢地咁多人，香港又咁細，要封晒容咩易，資料上網睇大把啦，連登都大把mon post狗

劇本
而家睇落去似係狗被包圍
仲要懶死係重慶大廈唔好
肯定見呢排大家排隊食又唔順超
水炮車又黎緊 大家知咩事啦
光明正大報仇

睇死班港豬
人地無睇錯喎
和》底線被罷工都爆發
勇》休班恐怖分子起曬底，自己上埋水橫行霸道都無人收佢地皮

個個等人權法案拯救香港下話了解下制裁點運作，arm’s length 去到邊先講啦

根本香港人不學無術又唔想付出出，集中營係唯一結局

成班屌7狗老母 班狗唔係仲覺得自己會有人支持呀

不如搵個位集合先

柯士甸站出緊嚟，一隻狗都冇

朋友行經話水炮車係油麻地d出口擺緊pose任影

現場和理非彈出彈入屌狗中

係呀, 尖沙咀多外國人, 外國傳媒會留意

紅磡站仲有巴士唔經旺角

出嚟！

根本係黑警開戰先！
一直喺公園入面都好和平， 只係叫口號，無啦啦掉幾粒tg 入公園！
跟住d 人先走出馬路，先出現rb, 其他人就四散。
係黑警撩交打先！

有外國遊客著黑衫觀摩

佢地戰術係退完引你上黎，之後衝警杯咁成班跑過黎，回馬槍式捉人，到時實有人比後面頂死走唔到，一係絲打們跑得慢走唔切

都唔知點解成班 popo 企係 tst 路中心唔俾車行

人哋直升機都出埋 周圍埋伏 咪繼續留守陣地lo

好多次既戰術，佢退=進攻

仲多支那人添

有幾多個人可以唔怕真槍實彈
始終香港既生活太富裕，唔會令人豁出去

我唔同意 如果真係好似烏克蘭果隻衝嘅話 兩三隻黑警死硬

可能等梗架垃圾水炮車

一向都係咁架啦
舊到唔舊嘅劇本

仲好, 將五大訴求傳到去強國

更突顯香港唔同美國，香港人民同警察武力係完全不相等

呢個真 但都係普遍香港示威者嘅一個特點 正常嘅

大家仲出唔出旺角

剛剛嚇到好多旅客唔知點做好

尖沙咀係好地方，夠多外國人，又多商舖。

佢出水炮車, 手足咪即刻走去橫街窄巷囉

可能想打保齡球

仲有冇手足出緊旺角呀

小心，水炮車遊街，預出旺角都好快會有防暴到場。反而可以去觀塘，預左有活動會易啲集到人。

我出緊旺角..但唔知要去邊到

廿分鐘前去到油麻地
唔知係咪塞車去唔到尖咀

不如係朗豪坊門口等住先

烏克蘭人係要服兵役，受過軍訓

啲 popo, 會「假撤退, 真伏擊」

懶死唔走係重廈
又開路 重演水炮車射重廈

可相認？我單拖.

好！你咩色衫

尖沙嘴既人各散
返自己區

..............唔好係度搵人呀

我屌克警
依家你地班克警咪企係路中心囉

我應該仲有15分鐘到 黑衫 扎辮

但有咩方法可以認到手足

好！但你要小心！！我仲有差唔多半個鐘

公海

黑警都覺得丘騰華派$120太少，想派$12000先掂

落到場就有方法 冇就自己小心
幾多5毛幾多狗 永遠唔知邊個係

絲打，我知啦，不如你del cm保平安先

寧願被人拉都係公海搵人 雖然兩個可能夾埋

廣東道一帶手足小心

我覺得唔係最重點 重點係香港示威者比較唔好打狗呢味 因為風險高

痴鬼線 係連登約人 仲要講埋地方著成點 MON PO狗要伏你要拉你地有幾難?

快啲換髮型 最好換埋衫
連登好多mon po dog啊

正呀
又射清真寺

知錯啦！咁del cm有冇用

認人呀 太空館

係咪癡線，係最多mon post狗嘅地方自爆

你第一日lihkg 咩
唔好去果度啦

連登好似無得delete comment
點都好 記得多啲上黎報平安

連登有得比你咁樣DEL CM架咩 無架嘛 換野 離開個地方唔好去朗豪坊啦
因為咁既事比人伏既話 好蝕抵

我知錯

有架水炮係ymt m記門口

都唔知係咪假膠

明白，我會執生！遠離果度，同埋mon po狗會唔會check到我地IP位置

16:46 克警猫哭老鼠

呢到就唔洗諗咁多 你換衫 有帽變無帽 無帽變有帽 唔好去個帶啦 呢D時候敏感小小無問題

你地做咩野呀，叫左你地唔好去西九十字路口，講咗封路呀成村人去哂，返嚟呀

DLLM 流哂血

行去清真寺門口，好似話有AT-field

但用左4個月大家重係中

又想幫人變做藍亞人

睇路

旺角咩料

重點係香港示威者基本上主要就係學生，你期望佢地對 d狗做咩野？加上烏克蘭人面對係烏克蘭政府，依家我地面對唔係香港政府，而係中國共產黨，依家香港警隊根本就唔會聽香港政府支笛，同直接under大陸無分別

now果邊圍住左>20個

屌 啲狗成日叫人行番上行人路 咁點解佢地自己唔用番四隻腳行路?

其實成條海旁仲有好多人行緊

人呀

依班咩事比人捉到

呢個手足見佢個樣辛苦左好耐

宜家係撒緊定要緊人？

有mon post狗啦，依家旺角周圍重狗

依家仲好痛咁
之後搜佢袋得衫同個水壺

要你老母咩 你隻鬼吖，又想人出去畀po po 拉

直升機都睇到啦

旺角多人被捕，散呀

香港好多狗呀 散呀

一早調左水炮車去油麻地，手足仲去

重慶門口黑旗
清緊

行到嘉道理路被警車追到
得口罩無gear
9成9拉

頭先有人紅色大字係咁叫人轉場去旺角

重有約人相見

柏麗又拉兩個妹妹

絲打，頭先爆左自己幾點到咩色衫果位而家安全嗎

FA

水炮車到左
快閃, 縮

何文田培正道大量狗

好似拉左5個先咁多狗

呢個post 有人叫轉場旺角個條友

安全

唔散轉場自然有風險

mk不嬲好適合圍捕

油尖旺全撚部都係狗
由尖沙咀轉去旺角有咩意思

依條友頭先仲係咁叫人去旺角

鬼？

阿sir 嚟

阿sir黎應該

This

polyu hall上面有直昇機徘徊左好耐，面向尖沙咀唔知做乜

Poly果頭成日都有直升機

其實佢地有槍

加上之前幾個月都睇穿晒我地個底

點會驚

係，但已經留左十分鐘未走，未試過咁耐

1720 水炮車喺油麻地永安對出向尖沙咀方向

我宣布尖沙咀可以行返路

尖沙咀黨鐵
地底部份
宜家暫時未見有狗
仲幾多人

尖沙咀地面好熱鬧喎
重慶出面

尖沙咀仲努力緊，
好多人

重慶係超多人

班狗又扮退？

認著佢

屌佢轉到旺角乜柒都無